被螃蟹誤當生蠔 女沙灘裸曬陰部被夾傷

新加坡一名28歲女子，在樟宜海灘做裸體日光浴時，下體被一隻螃蟹夾傷。專家認為，螃蟹可能誤以為女子下體是生蠔而施襲。

馬來西亞《中國報》報導，女子日前與2名女友人到沙灘曬太陽，趁四下無人時，她們把衣服脫光，盡情享受日光浴。曬了15分鐘後，女子突然感到下體劇痛，起身一看，驚見一隻大螃蟹用大螯夾著她下體不放，不禁大叫。她的朋友見狀，上前協助把螃蟹移開。因為擔心蟹螯有毒，友人還為女子「吸毒液」、清潔傷口，並聯絡醫護人員到場。

女子傷勢沒有大礙，傷口很快復原，疤痕也不明顯，但心理創傷可能需要點時間才能平復。新加坡法例禁止在沙灘上裸體，醫護人員也勸傷者，以後不要再裸曬。

當地海洋生物學家說，螃蟹攻擊女性私處，是因為誤以為那是生蠔。他又說，蟹螯一般無毒，但若被夾地方很敏感，可能出現過敏反應。（國際中心／綜合外電報導）

友人還為女子「吸毒液」

隻蟹想食鮑魚

D廣告咁撚應景

佢個閪一定臭到仆街，個友人仲再幫佢啜毒

奶西專家

台灣蘋果好撚正

臭鮑魚之肆

生蠔

同你個名一撚樣囉
貼貼貼

Show Blocked User - 死7頭

臭佢又奶

lm

諗到好黑先會攪錯………

臭到要拑爛佢

邊忽關事？你戇鳩架？

on99

下面腥

diu

屌，黑鮑曬黎把撚

屌你奶西綴毒

證明非一線

其實係唔係藉口黎

Fishy

呢個簡直係一個生物課題

啜乜毒呀 有心奶閪就真

屌緣為假新聞

條友第一次奶閪就係幫人 "啜毒液"

上面班垃圾廢人都唔知扑乜鳩

屌你老母 係咪覺得自己好撚幽默

唔明衰乜

隻蟹真識食！

dllm 台灣蘋果

屌你老母平時已經夠多廣告，條傻尻仲cap上黎阻撚住曬睇post以為自己好撚幽默，實情佢老母生撚咗條傻尻已經係個笑話

邊到應景

我諗佢係話幅圖嗰兩個人的表情動作

見一個block 一個 我睇post 定睇廣告呀屌 懶好笑咁

咁條女對腳都擘到咁大喎

Quote果啲block埋算

隻蟹應該聞到啲海鮮味

坡妹果然係淫底

爭鮮 !!

以為係蝦仔？

裝個adblock咪無廣告囉

生豪
吸毒液

裝左都會有傻鳩cap 俾你睇

咁要用精液希釋d毒

友人真有義氣

Agree 要block請便

係車到笑左出來，新加坡加1分

生蠔 海鮮味濃

( Show Blocked User - 死7頭 )
死7頭quote 乜撚野廣告呀

切J阻毒擴散